# Описание принятых решений
###Feature: Добавить таблицу с общим временем, проведенным на поле, для каждой позиции (нападающие, защитники и т.д.), а не только для каждого игрока
1. Добавил в сущность <u>Player</u> свойство позицию, сеттер идет через конструктор
2. Добавил геттер свойства позиции в <u>Player</u>
3. Добавил в сущность <u>Team</u> свойство массив positions, также сеттер через конструктор
4. Добавил метод для подсчета времени по позициям <i>getTimePositions()</i> в сущность Team<br>
Подсчет: Проход по всем игрокам команды, добавляем в массив позиций время, проведенное на поле игроков, где ключом является его позиция

###Bug: Исправить ошибку с подсчетом времени, проведенном на поле
1. Добавил в сущность <u>Player</u> свойство $addedMinute(Добавленное время)
2. Добавил сеттер свойства $addedMinute
3. Исправил метод <i>getPlayTime()</i> подсчет проведенного времени, теперь оно учитывает добавленное время
4. В сущность <u>MatchBuilder</u> добавил метод <i>setAddedTime()</i>, который добавляем время для игроков, находящихся на поле
5. Добавил константу HALF_TIME равную времени одного тайма
5. В методе <i>processLogs</i>(<u>MatchBuilder</u>) в событии конца первого тайма, если время больше чем время константы HALF_TIME,
 то вызываем метод <i>setAddedTime()</i> для обеих команд и указываем разницу времени